過左黎lihkg之後個感覺活躍左清新左

過左黎之後個感覺就好似細路仔搬左新屋/去旅行住酒店咁 好想去探索每一個角落 而家好想喺到逗留更耐 與此同時又少左好多罵戰 成個感覺和階左 完全唔想翻翻去以前個到
I love LIHKG

我都多左留言

人都開心左

yes
好似細個買新玩具咁，玩唔停

d post高質左好多

有冇人有同感

有

仲MK咗

一上黎瘋狂留言就突然無曬d煩惱

駁唔到 多左好多5p字同表情撚

見到佢回post咁快 會有心機左

我考試仲拎一百分添啊！

喺高登做開CD-ROM
好怕一開口就被人塞兩粒膠入口
但呢家反而見到呢到啲風氣而敢開口咗

D 留言係用秒計

好似玩新電話咁機不離手

Agger
呢度多啲歡樂，啲人又冇咁惡

我都係

推

係高登有ac都唔敢留言，驚一講錯少少野就俾人屌 宜家真係留多左言 人又開心左

睇post都越來越懞
原來係個app越來越快